處女座同摩蠍座到底夾唔夾 想試試

當係一個目標 光復完香港就去試

幾好呀 幾夾呀
但本人覺得摩摩最夾

大家都冇野講，去左喪禮咁

係摩羯座男同處女女既組合定調番轉

我同女朋友exactly 呢個組合

山羊同處女性格上夾
但最夾係金牛
處女果種「變化」
金牛同山羊未必頂到
不過已經係最夾

好撚夾，完